Bob叔怒屌偽黃柒頭Ming

大快人心！

希望白兵嘅建議會幫到Ming仔啦

馬上follow bob叔